有冇人已經開始左廢老生活 冇事做就落街坐公園

廢青生活🚬

你有男朋友

今日冇街街去
得自己係屋企

去佢屋企

有佢屋企人

公園多蚊多gay佬，留係屋企安全D

d風吹埋嚟好舒服又唔洗錢

失業日日係屋企
好撚爽

生肺癌未 屌你老母

屌你老母食支煙都得罪你

雲B 好型

笠返個金魚缸先食囉

廢老生活係咁架啦
唔開心 又唔想係屋企 得閒落街坐下
見身邊無人咪拉低個罩食番支煙
你明唔明我感受啊

肺癌撚身邊咪冇人囉

你做咩咁憎人食煙啫 又話有無人開始左廢老生活
啲廢老唔食煙架咩

好撚臭呀屌你老母 仲要周圍噴 自私到仆街

對唔住囉 下次唔敢

下次著返件太空衣先好食

知道知道

乖